[黃色經濟圈 手快有手慢冇]小薯茄情人節見面握手會跳樓價$600

【召喚單身狗🐶💓 】
單身狗們有冇發現可怕嘅情人節嚟緊？💕💕但唔使驚！小薯茄幫你安排咗活動－－小薯茄 x Breakup Tours 2月14單身狗圍爐取暖之夜！🔥🔥❣️❣️

除咗任飲任食打邊爐之外，仲有精彩豐富節目內容：程人富大數婚禮禁忌、阿J單身之道、冰童Turn You On、破冰遊戲、麗英新歌發布等等等等，仲有「回禮禮『襪』」畀你有機會識到同場嘅朋友仔！

日期：2020年2月14日（星期五）
時間：晚上七時入席
地點：銅鑼灣新新酒家
人數：約240人
衣著：婚宴裝（著靚少少就得㗎啦）
價格：
單身赴會1人門券-港幣600元
二人同行2人門券-優惠價港幣1,111元
（另外只要加多200元，就可以有一個 *活動限定記念品「小薯茄限定 — 失戀急救包」）

想參加嘅小薯茄快啲即刻download Breakup Tours個app報名，然後搵埋單身朋友仔一齊嚟參加啦！
等緊你哋！準時入席！
已經有得報名啦：
詳情可以入返Breakup Tours嘅App睇清楚！

*活動限定紀念品「小薯茄限定 — 失戀急救包」，包括【小薯茄限定款「Snapney」一次性菲林相機】、【內含麗英原創歌曲的音樂扣針播放器】，以及一份「神秘額外獎賞」，有機會是免費台北來回機票。

無論你失戀暗戀無人戀，乜戀都好
2月14，小薯茄陪你圍爐取「戀」

程人富 Laiying エミー TANG 鄧麗英 JefferyKwan - 阿J 阿冰 - PingpingNg 童童

#breakuptours #214 #singlevalentines #單身狗圍爐取暖之夜 #單身狗 #情人節 #圍爐 #Pomato #小薯茄 #上埋YouTube睇其他片啦
----------------------------------
快啲上埋我哋YouTube睇吓啦！

仲有呀！上埋我哋Instagram，可以睇到小薯茄嘅日常生活㗎！

入嚟 蕃茄薯仔湯 個Group，仲有好多幕後花絮㗎！

好毒

波台好多A0狗 俾少少面黎ok?

情人節水鳩情侶洗錢都算
宜家毒撚都要俾你撚

唔好玩鳩啲毒撚啦
仲要600

咁嘅垃圾活動收六百
我捐左去好過

人地黃都唔睇 唔幫襯
咁點解要黃色經濟圈?
你試一次都唔撚制 邊個會加入黃色經濟圈?
冇錯 唔睇小薯茄
學咩人做黃絲
香港冇民主就係因為你依種自私既人

有冇黃絲雞叫

乜撚野唔睇小薯茄學咩人做黃絲？ 用下腦講野啦，你係唔係幫襯晒全港黃店呀？

D雞一撚定係黃

有機會我會盡力的

唔好玩啦 拍片咪死
A0個個樣奇奇怪怪咁

黃色經濟圈係用錢或做其他經濟方面嘅選擇果陣優先選擇黃店，而唔係黃就幫襯，搞清楚個概念。 （而且人地都係鳩up幾句自嘲下毒撚）

咁你咪係所謂自私嘅人lol ,雙重標準加自我中心

ching你講野可以清晰少少

有冇得握手架

有間黃店倫敦金 最近生意唔係咁好 希望各位黃絲懲罰吓

你話唔睇小薯茄無資格做黃絲兼且自私（而佢只係其中一個黃色youtuber) ，仲吹到無民主係因為哩啲人。
而你自己都唔係幫襯晒所有黃店，或者睇晒所有黃色youtuber

btw我覺得係你思路唔清晰

你又知我睇哂所有黃色youtuber
我晚晚都睇返達哥d重播

你講得出所有黃色youtuber再算,要整合晒黃色youtube都未得啦。 達哥

俾600去食任食邊爐